- Practica 4

He creado MundoCliente, MundoServidor, servidor y cliente
He modificado el fichero CMakeLists.txt


- Practica 3

He añadido finalizacion del juego por limite de puntos
He añadido el mensaje de la tuberia
He creado el logger y el bot

- Practica 2

He dado movimiento a las raquetas y al esfera
He disminuido el tamaño de la esfera en funcion del tiempo

- Práctica 1 

He creado el Changelog

